好想自殺死左佢算數

人生為乜 生存好迷失。

唔想一屍兩命 可以點算

講嚟聽下

合上眼 深呼吸
你知唔知自殺投唔到骷
只少要等到陽壽盡之前係人間一直抱住怨念徘徊
死左絕對唔係一了百了
有咩人有咩事 令你煩擾 咪離開囉有咩大不了
自己自己自己 重生存先係最重要既一件事
無人或者事值得你放棄
唔開心係度分享下 請勇敢面對生活

樓豬我唔係想駁你
我想你諗下點解要強迫自己要有人生意義先
其實你自己生活得開心就得啦
唔使夾硬搵目標

依家就係生活得好唔開心

好後悔咁早結婚 咁早有小朋友

Yes 一定要有人生意義架咩
我冇興趣同目標廢青一名,同班fd玩得開心又一日，根本唔駛理咩意義
Btw 我最唔鍾意人地開口埋口講自殺，你又知死左之後既世界係點？一定係輕鬆？如果都係要讀書返工點算先？ff 咁講如果死後好似宗教所講要受刑又會係輕鬆咩？
人生在世，不如諗下自己有咩想做先啦，去做自己喜歡既事，從中可能搵到意義都未定
Btw 不如樓主講下有咩煩惱？講出黎會舒服啲，連登巴絲可能幫到你呢，記住連登有愛

樓主似係產前抑鬱喎！

咩原因令你唔開心先？
講出黎先解決到架

產前抑鬱

我都想死

覺得自己做人好失敗 望住自己屋企人咁辛苦

個仔幾大

如果你宜家走左 你屋企人仲傷心 仲辛苦
為左肚入面嗰個唔好放棄自己
做仆街好易 有咩唔想理 放低唔理就行
但自己條路自己揀 肚入面嗰個無得揀
加油

樓主話想做老豆
應該男人黎

我理得佢男定女 想自殺就唔得

未出世

幾時有話想做老豆

啲濕尻師奶真係好撚煩 明明唔關佢地事 都加把口係到講 所以講到我有啲崩潰

頂住呀 係咪有咩故事？

上bk la

樓主，睇得出你係好緊張屋企人，先會有內疚自責。屋企人知唔知你而家有咁既感受，佢地陪唔陪到你去面對??

轟芽